前路好迷

Yr3 三大會計major
GPA 啱啱3 今個sem仲要好大機會唔過3
0 intern 得2個會計工作經驗
又驚出到黎搵唔到工 又驚細firm做成世都係得2萬
可以點

咁多野驚架

會計

會計照計應該揾到錢喎

最少都大學生

三大正正常常都入到big4
未至於將來2萬都冇
樓豬驚西咩

0 intern經驗 GPA又唔過3...點入

三大Bba 唔差，過三都有好多選擇，第一步搵咗Intern先，試下jijis WAM PWMA FinSoc，Hea嘅最多咪返大陸，而家大把紅底嗰啲咩hkinternship，做咗一兩份grad 咗最少都有big four

出到黎咪又係萬幾 同asso/中五畢業都冇咩分別...

見到我周圍都好多搵唔到工嘅人...又驚埋一份

真係讀錯科

係咩...呢行都飽和架啦喎...

多謝你 瞓醒去搵吓

如果唔介意遲啲grad
可以搵吓啲semester intern
通常冇summer intern咁 competitive

樓主加油
禾都係0 intern
依家努力搵工中

我都想...但屋企人逼我一定要快啲出黎做野...
好大壓力...

辛苦壓力大 好易諗唔開

唉

飽和
三大入Bigfour實冇死

船到橋頭自然直
最緊要趁grad之前 增值下自己
利申：讀文科驚都無用

真係覺得自己腦裝屎 讀到宜家先後悔

入到先得

例如有咩可以做

都yr3咪讀埋佢囉 你覺得自己畢唔畢到業先

學好英文
學多樣技能

點會成世得2萬 ?